有無樓係咪真係咁緊要

我都覺得買樓好過租樓 始終有個自己既家
但見到好多港女/佢地老豆老母要求條仔有樓先肯嫁 我就覺得
無樓既咪大家一齊供囉 最緊要條仔真係對你好

利申 聽到親戚話自己老母唔鐘意自己條仔 原因係無樓

呢啲咪叫男人想法咯
女人點會食呢套呀 何況係港女？
你太天真

有時間，上tinder溝下女，屌下學生妹算數
同港女拍拖結婚，就不了

公屋居屋仔 可能袋緊普通人工 但肯係你身上洗錢洗時間
會照顧你 可能你黎m個時會煮紅棗水俾你飲 肯曬時間比小驚喜你
洗錢個方面唔係話買名牌袋個d 而係肯儲錢同你完成一個目標 好似結婚/旅行/買樓

唔係更加值得嫁咩？
一個人肯願意曬自己既時間精神心力對個女仔好 我覺得更加珍貴

都唔撚明d港女老母諗咩

有條件性 有樓才嫁 咁有樓人仕就可以揀女人

一聽到要樓要車 分手啦

不嬲應該一齊供啦

咁多有樓嘅人做咩要揀你無樓？
唔係緊要，而係基本條件，就好似個樣貌要過到底線一樣

愛情定麵包？
總有人係有情飲水飽

你揀人時人揀你
我覺得最慘係個女ok肯捱 但老母唔肯俾個女同條仔捱

真係

No 有d係要條仔已經供完曬

20歲左右有私樓既人真係唔多

有愛重要啲...

得公屋居屋仔先識對條女好咩
私樓仔咪一樣識咁做，分分鐘做得仲好

唔係講緊談婚論嫁階段咩？

你識女朋友係想有個伴 佢屋企好似要賣女咁 呢D愛留比其他算啦

香港大把人有樓啦（睇下康城五期收票情況）

咁多選擇點解要搵個連地方都無得住既男人

咩時間心力精神哂氣啦

你試下無地方住/租人地方一年搬一次/要個女人同老爺奶奶住 話知你日日比驚喜乜心思都係多餘

同意

錢可以買浪漫

好正常姐
叫個女同你桮公屋?

貧賤夫妻百事哀 完

其實我想表達公屋仔居屋仔雖然無樓但係對條女好係最重要 唔一定有樓先代表好 晤係有樓先嫁得過
當然私樓仔收入多 要做一定可以做得更好

Nono 依家仲係拍拖咋
但係雙方都好認真 以結婚作為目標
男仔無樓人工唔算高 但係肯儲錢